有冇巴絲現實好林好唔中意罵人，比人話懦弱

就算人地錯都好，都唔想同人爭執，多一事不如少一事，罵黎罵去都無乜意義，花精力做自己中意做ge野好過 但成日比人笑懦弱，如果改變變成唔懦弱，你做錯野我罵你啄住你唔放，你咪又係唔中意，到時又話人做咩咁惡咁串

我 因為唔鐘意人鬧 所以都唔會鬧人
已所不欲勿施於人

Yes

唔鍾意話人，所以會做好自己，甚至更好，唔會比人入到。尤其入左社大之後

會比人覺得你可以蝦